高雄警員遭妻質疑有二奶 趁睡切陰莖沖廁所

【東網專訊】高雄市警局六龜分局一名警員被妻子懷疑有外遇，上月底竟趁丈夫入睡時，用刀割下丈夫陰莖再掉入坐廁沖走，之後主動前往派出所自首，警員後經救護車送往醫院治療後幸無生命危險。

據了解，事件中林姓警員20年前與較自己年長的黃姓妻子結識並結婚，並育有一子，近年兩人感情生變，黃女懷疑丈夫有外遇，並曾多次到丈夫工作地方哭鬧並投訴丈夫。

上月底林警晚上在家中飲酒後入睡，豈料黃女竟持利刀趁機將林警陰莖割下，再丟入廁所馬桶沖走，黃女事後自行到派出所自首。警方其後將林姓警員送醫，並將黃女依重傷害罪送辦，但黃女未有清楚交代凶器下落。

六龜分局經調查發現黃女指丈夫有外遇的說法非屬實，又指黃女健康欠佳，須要洗腎且患癌，長期一直疑心丈夫有外遇，精神狀況不穩，林姓警員原打算申請家暴保護令，同時林姓警員但仍不欲與妻子離婚，更曾向同僚表示「若離婚她（黃女）一定自殺，就當上輩子相欠的」。相關案情細節，警方表示尚在調查中。

痴撚線架